是我敏感 誤會戀愛降臨

從未發生 交不出初吻

從來沒有 情人會行近 日落黃昏

馬

?

誤會你有心 日夜苦惱自尋

如果期待得到結果

想得近 卻遠得過份
無聊像我 無聊當緣份 亦是吸引

我也許孤獨到 熄滅了燈

覺得彼此抱得更親
戀愛妄想症 錯覺還是吸引

憑著衝動什麼都講也不管我不信

比人hurt?
即刻聽先！

懷念任性坦率的你就如人間失蹤

所有女人都係雞

馬馬

承諾在你口中請妳記住輕重

如命中注定 一堆虛構溫馨

沉迷易惹人犯錯 我愛無可愛又有錯麼

過份迷戀終於只鑄成大錯

今天怎肯奉獻

錯覺還是吸引

戀愛妄想症

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅
完全虛構 那一刻含情回眸
原來是我妄想裡的 那點綠洲